經過今日一役，除左機場仲有咩路可以行？

面對冇底線既軍政府，我地要有咩底線